做左兩年地鐵 SA 你問我答

盡答

盡答啦，長做個d通常上左年紀，唔會連登開post

點睇馬時亨

覺得近黎地鐵開始縮皮左

辭職有咩要注意

好少，認真

Sa 流失率好高，無咩好注意
總之正正經經咁遞返封信就得

有冇reference letter拎？

未見過人會拎，因為作用真係唔大
你有糧單做record 就得啦

好

理論上有

人工/大假/工時?

有乜

預備筆試，interview ,詳情唔太清楚，但cso 聽講要識揸地鐵

SA 人工$59 ，工時無一個標準，但有上限，爆左要過冷河一陣，月台sa 通常紅日有得放，無咩大假，得無薪假

Sa 係食物鏈最低層，你拎張reference letter 有咩用，有無見過清潔工問拎reference letter

做緊咩站

信封封面點寫？

幾號出糧